{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_006335",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "필무드"
    },
    "text": "こんにちは、フィルムードです。 フィルムードはリラックスした雰囲気を持った内部空間とフィルムードガーデンの外部空間が用意されています。 フィルムードガーデンには季節ごとに多様な花と草を見ることができ、休息と余裕の価値をお伝えしたいと思います。 ピムードのコーヒーは2種類の新鮮なコーヒー豆を使用して、メニューごとに合うコーヒー豆を選んで淹れることに真心を尽くしています。 幅広い年齢層や好みに合わせておいしいノンコーヒー飲料も用意されています。 ピムードベーカリーは、専門のベーカリーチームによって毎朝店頭で焼かれます。 パンは100%オーガニック小麦粉を使用し、良い材料を惜しみなく使用して作られて安心して召し上がれます。 ペットは1階の屋外テラス席でのみご利用でき、お子様連れが可能なケアキッズゾーンが運営されております。 フィルムードの営業時間は毎日10:30~21:00で、毎月第3火曜日は休業です。 メニューは、ジャム(6,000ウォン)、ジャムドフロート(7,000ウォン)、ジャム/キャラメルマキアート(8,000ウォン)、ピルムードラテ(8,500ウォン)、ピルムードフロート(9,000ウォン)、手作りイチゴシロップラテ/ジャム·ミルクティー(8,000ウォン)、生クリーム·トマト(8,000ウォン)、手作りイチゴシロップラテ/フルーツ(8,000ウォン)/手作りフルーツケーキ·エイド/フルーツ·アイス/フルーツ·アイス/フルーツ·エイド。 フィルムードで自然と雰囲気に満ちた時間をお過ごしください！",
    "QA": [
        {
            "question": "フィルムードはどんな雰囲気のカフェですか？",
            "answer": "フィルムードはリラックスした雰囲気を持ったカフェです。"
        },
        {
            "question": "フィルムードガーデンでは何を見ることができますか？",
            "answer": "フィルムードガーデンでは季節ごとに多様な花と草を見ることができます。"
        },
        {
            "question": "ピムードのコーヒーはどのようにして淹れられていますか？",
            "answer": "ピムードのコーヒーは2種類の新鮮なコーヒー豆を使用し、メニューごとに合うコーヒー豆を選んで淹れています。"
        },
        {
            "question": "ピムードベーカリーのパンは何で作られていますか？",
            "answer": "ピムードベーカリーのパンは100%オーガニック小麦粉を使用して作られています。"
        },
        {
            "question": "ペットはどこで利用できますか？",
            "answer": "ペットは1階の屋外テラス席でのみ利用することができます。"
        },
        {
            "question": "フィルムードの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フィルムードの営業時間は毎日10:30から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "フィルムードは何曜日に休業ですか？",
            "answer": "フィルムードは毎月第3火曜日に休業です。"
        },
        {
            "question": "フィルムードのメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "フィルムードのメニューにはジャム、ジャムドフロート、ジャム/キャラメルマキアート、ピルムードラテ、ピルムードフロート、手作りイチゴシロップラテ/ジャム・ミルクティー、生クリーム・トマト、手作りイチゴシロップラテ/フルーツ、手作りフルーツケーキ・エイド、フルーツ・アイス、フルーツ・エイドなどがあります。"
        },
        {
            "question": "フィルムードでペットを連れて行けますか？",
            "answer": "はい、フィルムードの1階の屋外テラス席ではペットを連れて行くことができます。"
        },
        {
            "question": "子供連れでも利用できますか？",
            "answer": "はい、フィルムードにはお子様連れが可能なケアキッズゾーンがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 484,
        "QA": 488
    }
}